「你含撚啦，屌你老母，扮傻」英文點講？

Suck my penis, motherfucker. Don’t play dumb.

You suck dick la, Fuck your old mother, play dumb.

suck my cock motherfucker, don't play dumb

Suck my dick mother fucker! Don’t act dumb.

I can’t find the fight word

Right*

Stop playing mother fucking dumb cocksucker

一睇到句中文，已經聽到把聲

go and suck dicks, fuck your mother, dump actor

You cocksucker, fuck you, dumbass!

呀屌，唔夠好
Go suck cock, motherfucking dumbass.

u eat my dick, fuck your mother, fake on9